李知恩IU患童顏病 永久凍齡

嗯 知啦
請停止吹捧iu

Q. I’m always taken aback by how pretty I look every time I take a selca

IU: No, sometimes but not all the time.
Hanteo: So it’s a no.
IU: (electric shock) Ouch it hurts!!! This thing is weird!
Hanteo: So let’s just say she gets surprised by herself every time

雞